【連蝕4年】海洋公園全年虧損擴大至5.57億

海洋公園今公布截至今年6月30日止年度業績報告，期內公園收入為17.35億元，按年升2.9%，但營運成本增14%至15.44億元，導致全年蝕5.57億元，較去年同期蝕2.37億元，虧損擴大1倍。入場人數方面，公園全年入場人次為570萬，但旅行團遊人入場人次持續下降，抵消本地遊人及個人遊旅客的增長。

海洋公園解釋，公園為各體驗項目作出投資，如擴展夜間娛樂活動，及更新設施；加上超強颱風山竹造成的破壞及其他因素導致維修保養開支大增，還有新基建和新設施折舊涉及的種種開支，令成本上升。海洋公園主席孔令成表示，海洋公園正面對區內主題公園增多的激烈競爭，及日益嚴峻的市場環境。儘管面對成本壓力，但為了提升遊人體驗，並保持公園作為消閒玩樂勝地及旅遊熱點的吸引力，園方必須投資發展新基建及悉心策劃的新項目。

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

佔中累事

自從 用大陸佬 換走 盛智民

同香港迪士尼一齊執左佢, 釋放土地

換走左之後我就再冇去過海洋公園
以前都仲會一年去一次

雖然佛地魔係撐政府，但不得不認佢真係好掂，冇左佢，個公園收足幾年皮

屌你啦

釋放左你估輪到你住咩

寧願留返個回憶

十幾年無去了
最後都係同中同放學去
最好玩都係細細個嗰時去
人唔多又有新野

鬼佬做到的， 大陸人做不到

要佢蝕到執 有冇可能

執９左去啦。依家都唔撚係ｓｅｒｖｅ香港人

有政府貼 難左d

恭喜

本地遊人及個人遊旅客的增長

屌你老母, 竟然仲有香港人有心情去D 奶共樂園?

截至今年6月30日止

炒撚左個大陸人佢啦

快啲執柒左佢

海洋公園跟迪迪尼今年下半年收入業績應好撚嚇人

猶太人 同支那華人賤種既分別

香港縮影

白人玩到一手好牌， 交俾中國大陸人

應該點玩都贏

但大陸中國人神之手 拆晒D 4條 同花順，唔輸都難

點解? 因為兩個主題公園都放棄咗香港人! 放棄咗本地人!

老實講，海洋公園幾好玩，又有動物睇又有機動遊戲

收入17.35億
成本15.44億

點解會蝕5.57億

點計出黎

廿年如一日

你咁請 荔園都好玩

所以盤生意本身係賺既

虧損係投資用多左錢

抵死啦

唔會 港豬照去

識玩梗係生日同65+長者一齊入去
近呢半年已少咗蝗蟲，玩乜都唔使排隊

好多係買年飛

超過10年無去

我頭先都睇到R撚晒頭

走啦
做政治審查做得咁開心呀
halloween單嘢唔駛旨意我哋會唔記得呀

利申 香港淪陷之後一次都冇去過

盛智民先係搞到海洋公園變大陸公園既元兇wo

而家去撚到永利坐定定咪種爽

只會生日去
好多姐姐同我講生日快樂

盛智文好似奶共奶到改做中國籍？好似有人咁講

盛智文咪又係瀨共狗

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

最慘又貴又舊呢
所有機生哂銹咁，啲油甩撚哂又唔補

動物都唔係好掂
除咗招牌嘅水族館，海豚，企鵝，熊貓之外
其他館好似太平洋海岸個啲幾乎冇晒動物，有啲得一兩隻，唔知係想改建定點

叫大6狗來咪得。。。你都唔係服務香港市民

開通左地鐵都無用

最近生日去咗玩，排最耐嘅係碰碰車，大概15分鐘
其他基本上等一轉就玩得

支共又話要制裁美國快撚D執柒左迪士尼成咪制裁囉

令佢變成寒冬背景既一部分啦

【行動】入嚟話你知點解要過戰場上既快樂聖誕

認同

係阿
自己有加拿大藉都取消左

Halloween 都有一堆人
港豬朋友話好多人 升級都要排差唔多1個鐘

因為除左營運成本外，仲有一大堆cost
投資，董事酬金個d

估計人工太高, 應該要節下流先得

自己唔識做生意

大家有冇留意下個負債數目拍得住港航

今年咁嘅氣氛應該除咗生活必需品之外都會少人買/用

印象中佢做果幾年
好似拎過全球最佳主題公園？
可惜 比大陸人搞撚到咁

海洋公園咪又係白手套一對

佢根本係海洋公園既標誌來 你而家開個公園佢做主席我都當佢係海洋公園來

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

少d動物比佢困係到坐監 好事嚟

因更換總裁導致管理不善而連續第四年虧蝕的海洋公園

幾十年冇去過
撞口撞面都係大陸人
見到都冇心情玩

截至6月30日

盛智民都係奶共 抵死

重點係，依份報告係上半年咋

唔係
所謂收入減成本係得出gross profit/operating income
但net income係計完non operating嘅嘢 例如tax 品牌估值 投資(other comprehensive income)

利申 big4 audit狗

盛智民中國人黎

法國迪士尼都蝕咗好多年錢喇

重建水上樂園

執咗佢起樓喇屌

盛智文管 同 奶共佬管 其實有咩分別?
唔係好覺有咩唔同 d設施都係嗰d
奶共佬管之後仲加咗少少新嘢

因園

認真一問
點解大陸佬接手會差到咁
除左冇大陸人去之外
其實實質佢自己做左咩
真心想了解入面做左咩會咁

執咗佢啦，連埋迪士尼

迪迪尼還好
話晒仲有啲
中東客，日韓客
佢哋出手闊佬頂得吓

其實今年好多香港公司營運成本升係因為
IFRS9 ECL令impaitment計多左
同埋提前adopt IFRS16又多左一大筆depreciation

typo impairment先啱

六月止六月至而家仲金

有藉口加價咯！不過wfc

入埸票年年加
但入到去又蝗氣十足 不了

咪撚玩啦 香港連一個主題樂園都冇會俾人笑

不過佛地魔都係鬼佬之最紅果批
佢有回支證

生日正日會去行個圈嘅。

收入增加3%.開支增加14%
錢去左邊,使唔使查清楚

香港個disney柒撚到呢
比人笑撚死

本身有員工party
最後party都取消埋

盛智文仆街還仆街
但佢真係好撚識做生意
海馬公園比到佢手年年賺
交左出黎就年年蝕

多口問一句，如果佢執笠啲動物會點處置？

利申：想佢執，但希望啲動物有好歸宿

有10年冇去,生日唔使錢都唔去

關我撚事

上年唔係已經派三億換一萬張飛?
咁都蝕10億

其實海洋公園租個場出去比香港歌手搞音樂會有無得做？

同埋海洋公園酒店賺錢有無份落袋的？

6月頭我都有去

因為生日唔使錢

正

你比半價再平d既票價吸成班零消費力既自由行入去，有心消費既見倒咁迫都唔黎啦

Yeah

始終都係童年回憶

孔令成做左5年主席

冇 萬豪還萬豪
間酒店只係掛名
利申：小薯一名

Aga 已經攪過啦

鬼佬盛智民做得到的，咱們中国人也......

炒撚左班高層 換人做

奶共還奶共，但人種能力係有上下之分

生日免費先會去
入場到走人一蚊都無洗過
同埋好撚逼呀屌

執笠還執笠，pro rata 回水已繳年費先。
感覺六七成人流係大碌仁

所以應該搞多啲

抵撚死

入咗藉咪又係外人 傻仔嚟
斷埋自己後路

今年政府又補貼6億同佢買20000張飛囉

盛智民本身咪又係奶共狗

快啲執咗佢啦

大陸人去就有優惠，百幾蚊入場費。
香港人去就要400幾蚊。

借個位嚟推推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

其實 我覺得困d動物 係個箱 都幾慘 所以對睇動物興趣不大

好多回憶架 唔太想佢執

一年蝕嘅$
同壹傳媒差唔多

想海洋公園執可以好直接
同南邊圍一樣 人走得 塊地走唔去

執撚左佢啦

執撚柒咗佢囉
完全WFC

執咗佢啦

屌你老母 張飛成$500一張 跟本就唔係叫香港人去玩 會唔會有專用香港人優惠 $50一張飛都好呀

雖然海洋公園有我同我媽重有死左30年既老豆一齊去玩既回憶, 雖然僅有數個片段, 但呢個咁既垃圾公園執撚左佢我都唔會覺得可惜

盛志文都係瀨共狗
冇去好多年

國泰會步海洋公園後塵
踢走外國高層 用大陸狗

咁撚貴 叫啲大陸閪黎囉
唔得咪叫民賤聯幫拖囉

撐警文

上次唔駛錢去
坐小丑果個過山車
Chok 能到。小腹痛左2日

海洋公園我覺得唔錯，又有保育，教學意味

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

執柒咗佢啦，屌

有正cash flow from operation咪得囉，d non-cash items由佢啦

執迪士尼好啦，香港唔歡迎奶共集團
海洋公園係集體回憶

老實講，屯門公園都幾好玩，又有雞睇又有鹹濕阿伯

得啲垃圾動物

老虎都無隻，殺人鯨又無

收返塊地
起海洋公園邨,ocean park estate

我反而當羅蘭姐係標誌

支共本身就想紅色資本滲透香港可以控制埋香港商界
國泰一係死一係俾支那人管

留返條吊車 好似南美啲slum咁

屯門公園好撚屈機, 依家d雞同廢佬識用we7 pay過數, 以免比人捉到正

呢d仆街
好心改下方式啦
重搞動物表演
全保育主題唔得既
又唔係穩錢為主
慈善機構資金虐待動物
公民教育搞甘多年
甘好既硬件點解唔好好用
了解海洋生物技術
機動遊戲運作方式
呢d對香港都緊要架
政府係到搞咩科技發展
連小朋友開始教育引導都未明
生物同機械都係高科技既方向

每一次去 你個越礦飛車同激流都唔開 自己諗下點解越做越霉

起緊啦，應該2020年會開

無，因為長期問政府攞錢

廢青又搞事

係，但得最後果兩個星期既星期六，日先有咁多人，十月頭果陣好少人

以前賺得多仲要加價 抵啦

2012
打咗幾年飛機 依家新人迎新好似仲有提

比d動物保育團體成日嘈，
所以都唔會點再有新動物，
除左你講果幾樣，雪狐同小紅貓都可以睇下既

你講Halloween 前果個？
今年都仲有喎

低層既人工好低，
你cut極都唔會慳得幾多，
同蝕錢既原因根本就唔關營運事，
上面都有巴打講左

迎新係仲有講

下有咩
我做果個party，佢話cancel jor

處事手法唔同，
盛智文真係有心想搞好公園，
吸引多d客黎，
而家果個唔係

前幾個月加左啦

我個人認為公園唔大可能會執，
其中一個原因就係你講既呢個問題，
同埋香港而家好多動物問題都係要靠公園處理，
例如幫d馬騮同野豬絕育，暫時照顧偷運既海洋動物之類

如果係講緊員工籌謝晚會，今年仲有
個show第一次要改就係因為有藍絲員工篤灰

其實間唔中係有租怡慶坊比人搞活動，
幾個月前有外國爵士樂隊黎過開show

應該無，因為而家果間酒店係屬於萬豪

呢個真，雖然而家比人屌到開返越礦

呢個唔係迪士尼，全世界得一個架咋

其實冇人去唔係因為入面唔好玩
香港有幾大
放假 一家大細既 拍拖既 一大班frd既
有幾多地方去
點解都唔簡海洋公園

係因為太撚多大陸人呀

呢排少左大陸人
同d香港人真係去到悶
公園一年都唔知有無一樣新野，
除左Halloween 年年有少少唔同之外，
你過兩年再入場都可能係得果d野睇同玩